人生冇意義了

屌你老母

屌撚飽佢laaa

大東西

善意打破1回覆

盧bb

is. jump?

你d女呢

你針嗎？

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，到我們的網站？那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『真心話室』（星期一至五，下午８時至１２時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

有撚女

wtffff?????

大波小2呢

鬼知

又得返你一個

感情台垃圾係咁

唔同你波台大粒野

大llm
我遊魂野鬼

波台個鳩個都識你wo

Hi u know me?

波台大粒野